預測邊套新番係今季霸主?邊套係你最愛?加新番推介

今季有傳統勁旅
Overload

一二季人氣超高既動畫
今季亦都KEEP住引起熱烈討論
係今季霸主大熱

終於返黎既
進擊的巨人
漫畫超高人氣作品
單行本發行數量，在2018年1月發行至第24卷，已累計突破7100萬
雖然動畫第二季討論度因為相隔太耐比第一季低
但係仍然有一定既關注度
第三季文戲政治鬥爭場面較多
會否令呢部動畫人氣下滑?

人氣暫時最高既
工作細胞

因為血小板一角該動畫備受廣泛關注
但事實呢個作品既打鬥場面
同埋可發揮空間相當有潛力
會唔會係本季黑馬?

有潛力既
輕羽飛揚

羽咲幾時先變大魔王
等到頸都長

後勁凌厲既
命運石之門0

根據傳統(得無印一部都叫傳統)
會係最後幾集一次過爆發
但係0系列究竟有冇呢個爆發位令人疑惑

仲有
碧藍之海

呢套純粹我好鐘意
好笑加靚人靚景
會否成為最大黑馬?

究竟邊套有機會成為今季霸主呢?
有冇邊一套你覺得有機會成為今季霸主既動漫我無提到呢?

咁唔講霸主地位
又有邊一套係你既最愛?

___________________________________________________

休息時間(廣告時間)
大家嘈完係時候輕鬆下

登登登櫈~
我準備左幾部搞笑番比大家放鬆返個心情
等大家一齊開開心心過今個夏天啦!

今季既搞笑番真係好多阿~
實有一部岩你

又搵食-.-

overlord都可以擺入list度

人氣唔高嗎?

樓主00後

第一句傳統勁旅
跟住見到overlord

羽毛球 魔改劇情 但係效果令人滿意
所以可以睇高一線
Overlord有小說backup 係睇製作效果
個人不負責任預測
SG0>輕羽飛揚 >>>>overlord
少女歌劇值得留意下

你可以話佢係爽片無腦異世界
但人氣係無得呃人既
佢的確係有大量支持者

SG0我睇到中段覺得好擔心.................

-.-犯法阿

你岩

呢季邊套番叫overload

樓豬個腦overload=.=

我岩岩發現打錯字

柒左唔好推

GRANDBLUE就算啦 男主個聲優完全唔撚掂
遊戲三人娘贏哂啦

91 Days 有s2 就好

好
我決定幫樓豬一把

成兩年前啦喎...

幫樓主搵食

最近好睇唔多，好番無分新舊嘅

糖都買唔到粒呀搵食

btw想問下樓主請唔請打手

黑獸都冇

真阿

我有空追下先

仲有好鬼多番要追阿

比1蚊你

我暫時youtube戶口有1蚊幾

銀魂？

支持大野晶

阿....我都未睇阿

好cute cute

暫時最鍾意Happy Sugar Life

一般般鐘意啦

唔知點解糖壞掉個陣有莫名快感

hanebado
asobiasobase

又係樓主放垃圾片

使撚問咩 一定係巨人第一啦

Banana Fish

咁用咩標準去衡量阿?

畫面 劇情 音樂

但係霸主就係人氣度最高阿
就算巨人真係你所講三項都係最好既作品
都未必係最有人氣既作品

你睇下血小板就知

雖然我都好想巨人可以做到第一
但唔可以排除其他可能性

暫時好似女奴隸最多人睇喎

On9 百鍊之霸王 異世界魔王 七星スバル 先係囉

你岩

我實在係太睇小毒J既力量

Overload 完勝

睇完上季套lost song覺得好難估

水上悟志同幾原徒弟完全冇得估

最後幾集好神?

個展開好神 之後果幾集同個ending都幾好 但係個頭真係麻麻地

實力 = Steins;Gate
人氣 = 血小板

剩係去睇尾幾集先

點講呢

我覺得SG0中段麻麻地

淨係睇個尾又冇feel 佢個頭鋪左好多野

just kidding

我真係overload啦
呢個禮拜睇左太多動畫同做左太多筆記
好攰

有空去睇

樓主好似啲港女臨急臨忙走去學打機學睇波想上位咁
唔係真係有興趣就算鬼數啦

好奇一問

點解無人講邪神同中二病?

係咪因為太多類似既日常番?
同其他撞左?
似墮天使加百列?

ho inch
樓主都叫有講進擊的巨人係講巨人咁,算唔錯了

因為你仲係睇緊一小角
以改篇作黎講真係好神

sg0今季新番黎架咩-.-?

首先表情撚我屌你老母
第2樓主一開始設題目就有舉S;G做例子

樓主戇鳩你又跟你戇鳩-.-💨

on9-.- 衝出黎柒

應該可以有同SG一樣既驚喜

今季未完既都可以做今季TOP 1

戇鳩柒星都無

咁我英又算吾算系
刀唔g樓豬講霸豬點先叫做達標
人氣茅一套砌得過巨人,overlord
製作水平又茅咩邊套勁過輕雨飛揚
劇情梨地又話sg0
dim gun-.-

人氣決定一切

但係香港既人氣點評測

樓豬可以政府統計處見工,話要收集下腥港人睇新番的習慣

B站點擊囉
大家一家親

on9 影片youtube爸 廣告垃圾po 都理佢-.-

幫樓豬上位-.-邊個唔g持本土片=五毛

叫佢up條片上b站先講

無人咁講過
你覺得唔好睇
有原因咪得囉

唔好咁小學雞啦
幾歲阿

會點?

b站 = 本土 = g持

youtube外國勢力 美國佬 搞搞震

又屈
禾真心支持本土視頻-.-

唔知好嬲定好笑

預測有咩用
DitF年頭吹到上天
結果變搞笑番

歌劇
planet with

睇咗頭2集棄咗
遲d睇返

已訂閱，巴打加油
我見現時youtube講解分析動畫嘅片，多數都係中國或者臺灣，廣東話比較少

加百列好笑好多
依套劇情太易估

多謝你

我都知道廣東話講好少
所以想做
一半係私心想多啲人睇
一半係我都唔想剩係可以聽普通話/國語既人講阿

咁又係
不過我兩套都鐘意
加百列有腹黑香菜

天狼超好睇

鐘意天狼既咩呢
我睇左第一集 無乜太特別驚喜

今日去左動漫節未

腥簡谷阿莫

少女歌劇真心好睇
本來以為又係賣歌偶像番
點知打得好睇過天狼

輕羽，少女歌劇

乜鬼傳統勁旅overlord...第二季垃圾到一個點好冇

第三季係成套最核心果2篇

七星有機會臨尾變az盃
異世界魔王穩陣

等我睇睇先

睇第一集悶到傻我就無睇啦

咁都話悶
個b part正撚到